益生菌推薦

各位絲打巴打，有冇益生菌推薦？

我腸胃好差，又唔係日日去排到毒，上網睇話益生菌有幫助，去萬寧睇過有好多牌子，所以想問問大家有冇推薦。

謝謝各位幫忙🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

大埔人
今日 1400
大埔超級城見

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

上iherb買，最多人買果隻
又平又有效👍🏻

Lacteol Fort.

中午一枝益力多
晚上啤酒一罐加食飯食菜
起身一杯無糖coffee
即得 得左

食乳酪又好味

食過保多康，又食過culturelle，而家食緊life space
感覺上幾隻都無乜分別

自己Search “奶克”

而家呢咁